被問fb批評法官事件 高志森衝住走人 連講三次：我冇comment

被問fb批評法官事件 高志森衝住走人 連講三次：我冇comment

七警傷人案自七名警員被判罪成，高志森連日來喺社交平台facebook都有高度批評，就連法官都唔放過，更指「香港法律那一條是『不可以批評法官』的？」、「公道判案的是法官，偏頗判案的是狗官，對號入座吧。」今日高志森喺灣仔出席分享會，匆匆來又匆匆去，喺活動最遲嚟到嘅嘉賓，事後又話要趕住去做嘢，急急腳冇接受訪問就要走，仲衝住去搭lift。

仲好似好忙咁睇電話

入到lift焗住接受訪問

對於各界對事件批評，司法機構回應高度關注近日有人喺社交媒體發表對個別法官評論，已轉介律政司跟進，高志森喺lift中被問及呢件事，佢連續兩次話：「我冇comment。」問到佢其facebook曾講過：「公道判案的是法官，偏頗判案的是狗官，對號入座吧。」嘅post刪除咗，係咪因怕會有影響？高志森話：「對唔住，呢個問題我冇comment。」噚日有撐警員嘅遊行，問到高志森點解唔出席支持，佢都只係答：「我冇comment。」

柒到

懦撚到佢

咁快潛水

好撚肉鳩酸

敢做唔敢認
屎忽鬼

媽，好柒呀

淆底就唔好衝出黎柒啦

網上兇狠現實版

唔係好有道理架咩

網上

現實

笠水狗低智森

怕咩喎，你哋冇做錯到

鍵盤戰士

笠水狗

正宗笠水狗

正一廢老

冇膽狗

走住黎屌無撚用

屌你老母
中國人 講咩英文丫
死漢奸 賣國賊

咁撚驚就咪講啦一早

笑撚死人咩，你不如改名叫低智森

[banghead7

如果有連登二月之星我會投佢一票

唔洗改本身係

條柒頭好撚淆

笠水

奶共奶到咁，真係垃圾都不如

辣殺

淆底啊柒頭低智森

唔係刪咗唔出聲就當無事發生吓嘩，你律政司唔做嘢睇下大家點睇國際社會點睇囉又

之前係facebook唔係好撚兇狠咩

廢物

廢撚到

如果你知道我係邊個一定唔夠膽串我毒撚

淨係識網上兇狠, 正一廢柴

DOJ告9佢啦

死狗

衝出黎柒就係呢啲啦

佢fb唔係有成千上萬藍絲帶部隊既咩 根據一人一comment

廢老